有冇人聽緊Gimme 5

主持人講得好啱
呢個世界 就係咁古怪架啦
輸左又如何？ 心不死就得

P. S. 原本冇呢個環節